拜登識玩 左膠最受呢套

黎示威現場打卡